{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159879?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하얀등대펜션"
    },
    "text": "長承浦港の近くに位置するペンションは、海辺の全客室を提供しています。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されず、屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用料は1回20,000ウォンで、炭を追加する場合10,000ウォンです。 幼児は基準人数に含まれ、6歳以上は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 1階には様々なメニューを提供する食堂があり、2階には刺身屋があります。 カラオケはカップルルーム、家族ルーム、団体ルームなど7つのルームを提供し、利用料は1時間に20,000ウォンです。 ペンション施設としては駐車場と消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1回につき20,000ウォンで、炭を追加する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、6歳以上の子供は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間につき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはレストランや食堂はありますか？",
            "answer": "はい、1階には様々なメニューを提供する食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海辺があり、また2階には刺身屋もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションの設備としては駐車場と消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 399
    }
}